80-90後吹水whatsapp谷

已成立兩三個星期
成員維持20-30人
幾開心熱鬧㗎
有興趣加入請填以下表格 好簡單㗎